cctai 又吹奏白警

2014佔領黑警仆街到咁都仲考黑警

見到咁都仲考，好極有限

未出世唔知